負資產一問

唔會 除非你勁多Loan
迫死你銀行無好處

唔斷供咪得